【堅離地傾．沈旭暉 008】 尋找演藝圈中同路人：王宗堯 (下)

【堅離地傾．沈旭暉 008】
尋找演藝圈中同路人：王宗堯 (下)

堅離地球 · 沈旭暉
85.5K subscribers

上集談及支持公民社會運動的演藝人，怎樣面對大陸封殺，下集繼續分享香港演藝圈的政治覺醒何時出現，「黃色YouTube圈」怎樣蓋過「藍色YouTube圈」，請多多支持CLS。

上篇：

Music:
Jazzy Frenchy - Benjamin Tissot
Standards - Tom Fox

Simon 沈旭暉 堅離地 Social Media ▶
Facebook:
Instagram:
Twitter:
Blog:
其他合作及查詢可以電郵至simonshen@glos.world。

【立會要初選 「三不投」聯署】：